今 日 做 presentation 要 講 嘅 野

做緊專題研習 探討緊香港航空業

咁啱今日下午有好多 presentation 要做

1. 活動性質 自行決定

2. 機管局太敏感 普通市民坐下休息下 都要審犯咁問 去查問人地做緊咩 但唔見平時自己落機 或者其他旅客落機 會有人走埋來問我地去邊 帶我地去搭車 護送我地去搭車咁 我地又唔係犯法 又唔係林鄭 唔知點解會有呢d 咁特別嘅看待

3. 佢地一來成班人無啦啦咁行埋來 無啦啦比人圍住 我地第一時間會覺得驚 因為純粹坐係到 無影響到任何野 感覺上佢地好似想限制香港人嘅自由咁 如果論影響 我地幾個人只係用左幾張櫈嘅位 而佢地一班人已經佔據左好大遍嘅公共空間 唔通佢地咁樣又唔會做成影響咩？

4. 機管局嘅職員係到係好正常嘅事 但係我地唔明白點解佢地隨後會有咁多公安武警跟住佢地 重要進行拍攝 我地純粹只坐係到 但機管局主觀覺得我地有影響就迫我地走 中間我地唔認為有做出任何犯法行為 但公安武警佢地一直係機管局職員背後 係製造好大嘅壓力去迫走我地 而佢地又一直進行緊拍攝又冇交代用途 令我感覺到香港而家好似一個監控城市 正常出街都比人監視 好冇私穩

5. 我純粹坐係到就會話我影響到機場 可能而家呢個時世 做年青人 做香港人 會係一個罪名來 如果唔係我諗唔到其他原因

6. 好多人以為香港重係好自由 好多外國人都會有呢個諗法 但我諗而家自由只適用於特權階級 例如 政府高官呀 警察呀 撐警愛國人士呀 如果我只係一個普通市民 無表明或者我根本唔係上述嘅人其中一種 我就連係到坐下休息下嘅自由都冇 呢個就係而家嘅香港 希望外國記者可以話比多d人知

有機會要用英文 present 有巴絲幫手譯下做英文就好啦

鍾意嘅話 可以幫幫手諗下有咩 point 講

當然呢個 post 學術交流性質

歡迎大家互相交流 內容重可以互相引用添

Oh shit 開錯台

612

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

721

831

希望做 present 時有用啦

Push

有冇手足溫習下？

比人 q&a 都可以有課派

希望有手足睇到可以幫到佢地做 present

Pish